{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048452",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 하루스파펜션"
    },
    "text": "疲れた都市人のために特別な一日を過ごせる場所、江陵一日スパペンションをご紹介します。 お客様に快適な一日をお過ごしいただけるよう、清潔なお部屋と便益施設を提供しています。 入室は15時、退室は11時です。 訪問者のレビューによると、価格の割には広いリビングルームと良い雰囲気を持っており、社長の親切な案内に感謝しました。 駐車場や便益施設も満足できるように位置しており、他の階の人たちもマナーが良くて騒音の心配がありませんでした。 徒歩圏内にはコンビニや海水浴場、スパなどがあり、メゾネットタイプやプールを含め、子供たちが好きそうな施設もあります。 2021年7月、江陵でたくさんの思い出を作ったそうです。 他に知っておくべき点はスパ/ワールプールが利用できる客室があり、利用は無料で、一度可能です。 利用時間は入室後から夜11時前までで、パールや色のない入浴剤を使用できます。 また、別途のバーベキューテラスが利用でき、申し込み時間は午後6時から8時までで、1個当たり20,000ウォンです。 炭やグリルは個人持参が不可能で、雨天や冬季にもご利用いただけます。 駐車は一部屋あたり1台まで可能であり、スニッ海水浴場までは徒歩5分の距離です。 周辺の観光地としては江陵コーヒー通りです",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵一日スパペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "江陵一日スパペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔なお部屋と便利な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "江陵一日スパペンションは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "江陵一日スパペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "徒歩圏内にはコンビニや海水浴場、スパなどがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵一日スパペンションの利用者のレビューはどうですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると広いリビングルームと良い雰囲気があり、社長の親切な案内に感謝していました。また、他の階の人たちもマナーが良くて騒音の心配がありませんでした。"
        },
        {
            "question": "江陵一日スパペンションで利用できるスパ/ワールプールはありますか？",
            "answer": "はい、利用できます。利用時間は入室後から夜11時前までで、入浴剤も使用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵一日スパペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、別途のバーベキューテラスが利用できます。申し込み時間は午後6時から8時までで、料金は1個当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "江陵一日スパペンションの駐車場は1部屋あたり何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵一日スパペンションからスニッ海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "スニッ海水浴場までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "江陵一日スパペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "江陵コーヒー通りが周辺の観光地として人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 448
    }
}